東區醫院ICU篤灰怪

Push

神鳥鳳凰

東區醫院ICU資深護士Emily chun偷取中槍學生手機，用指模unlock交比黑警

死仆街

唔該大家入一入嚟
你唔入嚟幫手推, 受害者同埋醫生可能會被滅口
你唔入嚟提返起件事, 就是幫手洗地

【國際上若有強姦案, 必定有醫生冒死進諫】入一入嚟表揚 Dr. Ray！

鶳

神獸，辛苦你又要出動了

警畜啲線人真是無處不在
召喚！！

push

有請小鳯姐

幫佢大肚

姑娘偷嘢呀？

天生一個含撚咀.

小心D狗佈左陷阱